極恐！我因在cc台堅持反侵而被侵派deep state滅聲

被惡意狙擊負評！

正評左 撐手足

你唔好唔開心啦 比返個正評你

善心打破2正評

頂住呀！
撐手足

假膠

我會Stay strong!

我唔會低頭！

但係你係咪真心中2嗰兩個小姐姐架

比您FAKE左😑

我吾想你為左我改變自己

我一直都咁鍾意樣衰嘅